HKTV 聖誕抽獎

有無人真係中過2棵樹以上
抽左4次中得1棵樹

應該同屌米差唔多
永遠無人中獎

抽左幾多次

抽左兩次 乜鳩都無

重要我買得勁密 乜都唔中
等我由一開始就幫襯到依家..每次轉新工都推介新同事去買田弓

俾埋間嘢你好冇

我都係

抽中95折
但要22-26先用到

平時vip都有啦

個抽獎垃圾到得個95折，仲要抽兩次都唔中

唔知佢幾時再出返買夠四百蚊區區有禮物送依d大優惠

抽左5次中1次垃圾95折
根本係引你再買

垃圾 抽左8次都無